手寫歌詞

請提供一兩句最令你深刻嘅歌詞

得不到 多麼好 當得到不知怎算好

打風咁

香港地 我地要打飛機

虔誠地廝守 都會傳奇

大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青